有無巴打同我一樣因為老任既暴政搞到無得同朋友上網聯機？

你老任個心態係人人都有credit card架咩
雖則我無諗住比 但搞到其他人都唔好啦

is

你咁撚大個人唔好咁撚無聊啦

有講錯？

2400蚊一年點比呀

暴政

收費方面，日本版的Nintendo Switch Online月費為300、3個月為800、年費為2,400。 ... 另外任天堂亦有最多8人共享的年費Plan售4,500，或者可以找齊好友分享費用。2018年9月14日

好過搶啦

Tap & Go都唔識用？

樓主up乜春

係
抵老任比索尼按住打

2400 yen ....
咁窮咪同fd 夾 family plan

fortnite 唔洗比可直接玩

屈dee係咪又睇tbb睇到傻左

唔夠人爭開頭post, 咪係遊戲台搵存在價值

唔撚明成日引人屌任記做乜柒 釣魚好好玩咩

明月自己都成日入任記post 吹水，真係好撚無聊

tap n go 同點數卡都唔識買咩dee哥

睇得多愛回家，腦部發展係差咁d既